見到其他人看我心愛既女優我都會話她整容來獨佔她

咁其他人就唔會一齊j，咁我女神就被我獨佔啦